[尋人]尋日喺黃大仙出閘嘅女仔入一入黎

幫我frd開 溫緊書喺隔離叫春叫左成日好撚煩

大約5點9 上大堂撘電梯
提你拉返個拉鍊嗰個
覺得你好QQ 毒撚唔敢問你拎contact
有緣見到嘅話留個言

咪搞我呀妹

叫你個fd唔好叫春啦
小妹係到呀

尋下人都負皮

屌 原來就係你條毒撚
好心你洗下件外套先啦